［921］其實比人挑機 洗咩應機 擺明想做場戲比人睇

921 咪由佢自己係到打飛機囉
自己無癮自己都走啦
佢地就係想你地同佢有衝突
之後等狗拉哂你地
等易d有新聞做
我地無咁蠢 白出糧啦你

仲要去10.1祝習大大 我先唔要比你拉

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

921朝早肯定又會突然多左好多熱門post話打到佢地飛起邊度邊度連儂場要人，引9人出去就好似上個月咁